利物浦跌落歐霸哭song區

樓主上水未

系

樓主真係腦生癌先會講得出呢啲嘢

開錯post喎
應該係拿玻里先岩喎

岸久仔

樓主哭song區